啲新移民護旗手真係好噁心

代友PO
啊妹妹
請問你係咪住喺平行時空嘅香港
講呢啲嘢嘅時候
你有冇諗過呢幾個月以來
有冇人為咗你嘅自由
冇咗隻左眼
俾黑警拉打姦殺
甚至以死相諫
希望你落黎香港享受嘅應有自由嘅時候
可以好好咁睇清楚事實啦

日撚日有新聞係到講、網上係到賣廣告
你都有眼見誰對誰非啦，咁愛國就番去中国做大灣區居民啦
你唔配係呢個香港到生活

分享下佢既acc 方便各路同行幫佢紅

完全唔明佢up乜